火燒又一城，正式啟動

now直播

聖誕樹

火燒聖誕樹

其實點解要燒？

訓咗一個禮拜？

又一城享有同港鐵一樣嘅裝修待遇

瞓左幾耐呀?

屌呀，咁大火都咁快救得熄

有食蕉定唔知警犬淋熄咗

啱先喺火星著陸返地球？不過地球依家太危險，你都係返火星吧啦

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

有冇文宣可以解釋下做咩燒又一城？

中國地方慶祝什麼聖誕？要慶就慶祝毛誕！

毛誕主義就是革命主義

又一城聖誕樹通過防火測試

你面壁反省下先啦 你就黎連自己賴左尿都唔知架喇

Ching你昏迷咗幾耐

千祈唔好開天花灑水
鹹水浸商場 好撚大鑊㗎

玻狗
日日單單打打
整野啦講
冇一個月都唔駛開

唔好再燒室內
琴日水缸已經放哂水
救遲一陣
間又一城燒哂都得

救中大方法，全面癱瘓

唔係應該趁佢冇水燒晒佢啦

你想燒哂成間又一城?

要經濟報復埋星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界